袁爸同蕭生2個完全唔同意見....

一個話極大機會立

一個話立法機會微

唔係捉鬼

總有一個錯

唔係啵
兩個人講嘅後果係一樣啵

總有一個中
總有一個燈

所羅門爸爸呢？

燒山既說話你有無用燒山既方法理解？

樓主你錯
蕭生估立=唔會立
所以兩個一係一齊贏，一係攬炒

咁先冇矛盾

11點直播

睇下袁爸係咪仲咁樂觀

Free Speech
理性分析
各自分析
百花齊放

有咩問題？

冇 但好好奇個結果會點
2個講到似層層緊
邏輯上大家都冇問題

覺得會立

如果你話佢地有分草擬 同準備工作就話有d說服力, 佢地只係依個形勢作估計判決, 對與錯 應該唔重要, 除非你想捧佢地上預言家, 定係想.....

立, 立完先制裁得甘

我覺得老燒會中

點會唔重要 極大機會立既話

驚兒登班後生仲當蕭生講笑

立左仲舉旗 十年都有機坐

唔旗舉有咩敏感野都要處理

每日形勢都好重要

咁大件事應該都係信自己, 我嘅意係應該有兩手準備, 如果真係要選擇諗二選一, 套用返一句俗語: "條路自己揀 仆街唔好喊"

袁爸個直播唉

我都信蕭生多

近期老蕭燈力好似無以前咁勁

一定會立

燒生:一個話極大機會立

袁生:一個話立法機會微

結論係都好微

我覺得老蕭應該中，會立法。
袁爸爸啲消息係聽美國方面，所以我覺得太偏向美國一方，太樂觀。

袁伯痴埋班農度好打極有限啦

國師

今鋪跟老蕭

得連登仔吹奏佢

問美國人無人識佢乜水